[文宣] 住過係大陸結左緍生埋仔既外國人拍左段片講大陸

佢話十年前左右大陸係幾好既地方
住得幾舒服塔車食野又平
甚至令佢覺得自己家鄉(美國)個鎮好落後
但佢見證住呢幾年大陸越黎越癲乜自由都冇哂
所以佢決定返家鄉住

文宣識做啦

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

英文唔太好

唔緊要, share出去就得

tui

推

用嚟宣傳 #Chinazi 同929

用黎宣傳929
周圍share

十年前係冇咁差
但真係好自由咩

十年前仲上到google